[曼聯]最好的情人節禮物

女朋友一路知我係曼聯fans 今日情人節佢咩都無送 剩係送左張曼聯冠軍$500真飛俾我 仲要有40倍 我真係愛死佢了